有無人做緊領隊

如題

有 教緊暴聯

教緊皇馬 咩事？